午餐：21112017（辣子雞）

G again

好想食呀！！！！弘b richhh

隻碟咁型

辣殺 仲乾過你下面

八角碟

辣殺

你未食過辣子雞？

張檯都係

啲雞皮燶燶地好似好正

弘b呢幾日食啲野咁正嘅

減肥啦欣宜

辣子雞唔乾身同屎有咩分別

$7有理

係呀

砌肥膏仲快

窮巴 幾時放片

好野 弘b唔理我🙂

翼B 唔係呀

我沒有5呎高 我卻會代你好